[藍到發黑] 你地有冇遇過啲咁嘅人？

無論係你身邊嘅人，或網上對話嘅人，你閑話家常，話佢知頭先喺街見到個癲佬，形容吓啲行為俾佢聽，佢二話不說就"都唔夠啲黃絲廢青癲，打人燒嘢".......然後就大噴一輪

你講今日好塞車，佢又嚟料：都已經算係咁，之前黑暴搞到成條路唔用得添.....

你同佢傾不如叫外賣，佢話出街食啦，之前就話黃絲堵路冇啖好食姐，宜家冇事啦

佢乜鳩話題都搵機會扯去呢樣嘢，我先唔討論立場，因為立場係二元對立冇得變，但佢地個腦有冇第二樣嘢佔據？網上就懷疑佢係五毛要開工，但現實世界真係見過呢種人，同前幾年乜都佔中佔中咁，係咪被植入咗鬥爭洗腦mode

已經睇大公文匯屈妓睇到壞咗腦
不如間唔時撚吓佢仲好啦

yahoo新聞下底啲評論
on9到震

藍絲係咁上下水平

屋企個廢老就黎痾屎唔出都話廢青造成佢心情抑鬱痾唔出屎

睇開微訊廢文